記招記招記招記招記招

如果識玩，建議示威者靜下來，開個記招，清晰向政府表達訴求

2300開記招全部記者2300去主席台